有冇人諗過叫雞，但又唔敢？

點解連呢個勇氣都冇？
咁點溝到女？

驚染到性病

將叫雞同媾女既勇氣混為一談
樓主都係打飛機算啦

上年一個人去大阪鳩痕去咗轉飛田新地
但最後唔敢入閘

on9

樓主係咪奶咗野, 想分啲比連燈仔 ?

自己知自己自制力太差
一定會成日忍唔住去
仲要聽FRD講去日文韓國玩, 叫開既話一定貴一貴都會去試
所以唔俾自己發生第一次
同吸毒一樣, 一定係好正好難戒